【只要將你迫為暴徒 當權者便有方法收拾你】

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

-約翰連儂（John Lennon）

轉載自《有種責任叫堅持》FB